原價放張敬軒演唱會飛一張，有冇人有性趣？

代朋友放，因為佢自己睇，所以得一張，但臨時有事去唔到，所以依家$788(原價+$8購票手續費)放出嚟。
有意pm

樓主走先 我幫你頂住

1舊水高價收購

20行 加油

預撚咗人咁講

排20 長洲交收可即日